一人一個想麥當勞重出既產品

記得好耐以前好似有雲尼嗱味既可樂e+飲唔返

飯TASTIC

聰明豆麥旋風

玉子將軍漢堡

咖喱薯仔批

點解唔出

朱古力脆皮雪糕

特級脆雞

可以試下新地樂然後攪散舊雪糕

田園脆批

差唔多20年無出

4塊正方形肉唔知咩包

批內有芝士、雜菜和粟米等等，咬下去更據稱有流心芝士湧出，原來當年已經潮興爆芝！

double 足三兩

朱古力朱甸

趣飯捲！

麥飯卷

蝦堡

將軍漢堡

黑白包

麥牛河

大富翁

蠻牛辣漢堡

依個舊版先好食
2年前果個滑蛋飯tastic 好難食

玉子將軍

牛河

飯卷唔該

魚手指

當年其實無乜人食,個個都曲奇.仲記得每次叫聰明豆都會俾人笑小學雞

凹凸牛

有個中間撕開個盒既薄餅

至尊漢堡

咖啡麥旋風

咖哩飯

好想食

淨係食牛肉 啖啖肉

芝士波

無錯舊版既牛肉飯tastic仲有急口令拎包珍珠米

要比d雪糕接觸到d冰脆脆既口感

奶昔

蕃薯批

三角形全朱古力批
唔係蘋果批果款
係全個都朱古力
出得一次

黎個出個陣日日啪一件

細個果時食過辣味既麥樂雞
( 係已經餣好左 , 唔洗點醬都辣 )

但問過好多人都話無印象
唔通係我記錯

藍莓乳酪杯

朱古力批

雙層黑椒牛呀！

當年呢啲特色套餐先$25.8
而家最平都要$25

18件麥樂雞

識食識食！

黑椒漢堡

而家連朱古力奶昔都無埋

咖哩薯仔批

巴巴閉

記得當年出過飯盒

齋嗡唔好重出唔該

香蕉批

飯

好耐之前有個咖喱漢堡雖然賣相唔係好得但係好好食

干炒牛河

乾炒牛河
以前去食必叫

彩虹新地筒！

係咩 琴日先飲完喎

係咩
點解我樓下嗰間無咗

芒果脆皮新地筒

扭紋雪糕
類似咁樣
有冇人記得

有時咁岩有日會無 我想飲個陣就禁機 揀甜品睇下有冇

木蘭四川醬

麥當勞叔叔 漢堡神偷 滑嘟嘟 小飛飛

咖啡味都好食

話就話因為福喜而無咗
但係咁耐都搵唔到新供應商咩

法式凱旋堡
幾時出薯格

有聰明豆個時啲人淨係食曲奇

足三兩

乾炒牛河

焦糖新地

都唔係佢發明，市面上仲有得賣

至尊漢堡…啲醬加蕃茄好撚正。

小學嘅時候飲過杯 藍色 有舊雪糕 梳打 (搵唔到張圖) 勁好飲

雞果個真係好撚好食 果陣考完DSE口試突登去叫黎做 仲加大左個餐 好撚滿足

麥趣牛河

青咖哩漢堡

呢個餐聽講都好正

藍苺芝士批

酥皮朱古力批

恐龍大餐

有無人記得？

芥末魚柳包

煙肉芝士薯條

200x年出既snoopy公仔

芒果脆皮>朱古力脆皮

有呀
嗰陣細個食真係覺得好大份

17.3套餐

奶茶麥船風

彩虹新地筒